有冇人有serco黑歷史爆？

點解可以咁正好靚
為咗唔好太沉淪佢 有冇人可以講下啲佢唔好嘅事 等我唔好朝思暮想佢

一般貨色.jpg

ching食開咩女？蘇淼淼嗰啲？

仆街cornerc之前做鳩佢

咁肉酸嘅女就咪提啦
無人好似serco咁完美